發現打LOL無鑽石個D多數都係垃圾/智力有D問題

根本是但HEA玩都上到鑽啦
是但上連登都一堆鑽石
其實有鑽石根本就好平凡好基本
等於一個人有手有腳一樣
無鑽個班唔該自己反省下

女人識幫騎士含撚都比人帶到上鑽啦

系。。。

得罪講句，鑽5東巴都係垃圾
樓豬鑽幾

淨係鑽一先有實力
其他全部都垃圾

樓主直播一場睇下實力好嗎 錄片都得

有鑽呀我 洗撚直播

同意樓主，自從S3開始，鑽石唔係最高階果陣，要上鑽真係易過食菜，上唔到d人，通常諗野轉數慢，雙手唔協調，或者智商有問題，甚至真係on9無藥醫果d，好似果個咩慕容寶寶咁，是一個例子

果條柒頭仲係白金？

水鑽都係鑽 但大家都想睇下樓主實力

又冇圖又冇片你話你老母係精英都得啦
定樓豬係水鑽唔敢放

我唔係勁
但勁過班無鑽既垃圾咁囉

其實上鑽只要有時間就可以上到
分別在於勝率
樓主咁都可以有優越感

咁易有鑽點解有d人無既

都話時間
有時間51%勝率都可以上到

lol都係啲小學雞玩，
智商更係低啦

其實上大師有時間就可以上到

話有時間就上到D人智商真係有D問題

一場5打5 總有人升分有人跌分
電腦唔會無限generate對手比你上分
你要踩住一條一條屍先上到去
所以就算時間=無限 牌位個比例唔會變

比起時間
我覺得運氣比較重要
真心見過好多鑽5都成碌撚咁
連一條路都打唔好

考考大家 ：

LOL ranking 係拉curve，參考美服，鑽石以上玩家群組係around top 2%
如果樓主嘅statement成立，咁98% LOL玩家都係垃圾/智力有問題。

若以樓主標準，樓主係玩緊一隻98%玩家都係智障人士嘅game，而佢仲要拎鑽石打飛機，咁到底樓主智力有冇問題？

入面成班友話鑽石廢wo 好難捉摸

當你知道正常人有腦都上到鑽石既時候
你拎鑽石黎突顯自己正常既意義係邊

根本打LoL就係智力有問題